唔知呢個禮拜會唔會有學校比人投訴唔比學生著外來衣物

得果7度10度 啲學生又要比啲on9學校迫著件保唔到暖既垃圾校褸 仲要比門口班校犬話校規乜尻柒唔比帶自己衫 凍到班學生叫春

呢d垃圾學校垃圾老師就應該放上網公審la

利申: 已畢業十幾年, 好憎教畜